其實黑警同武漢病毒邊個殺香港人多啲

從舊年6月運動開始幾千人被自殺，打傷無數人，當中大部分係年輕人。

而武漢病毒到而家只係死咗幾個人。

香港醫護人員有咩感受